我係日本間民宿度撞鬼

今次係我第一次自己去日本旅行
岩岩沖完涼就拎左罐係便利店買嘅啤酒出露台諗住吹下風，思考下人生咁
咁樓上個露台同我呢個單位嘅露台都係向住同一方向突出唻
我吹緊風發緊呆之際，突然聽到樓上個露台有啲怪聲，咁我好奇心起，就伸個頭出露台向上面望

點知就瀨野喇...

一伸個頭出去向上面望，就見到樓上個露台有個披頭散髮 臉色蒼白嘅女人，一樣烏左個身出唻向下望 我同佢四目交投，佢仲E起排牙對住我笑

屌好撚驚呀 而家點算好

唔信，補圖

人地未化妝姐

大叫老子甚麼鬼也不怕!

上去問下價囉

圖?

其實都好呀 有人陪 唔洗毒撚自己一個人咁悶啦
婆婆都係諗住做下好心 見你咁悶

陌生地方夜晚周圍望係大忌黎
你都冇咩可以做架啦, 都係早d訓啦
聽朝去寺廟神社拜下, 有供奉不動明王就最好
求返個御守

幾有電影感

留名等條女開post

如果係真都幾恐怖

今次係我第一次自己去日本旅行
岩岩沖完涼就拎左罐係便利店買嘅啤酒出露台諗住吹下風，思考下人生咁
咁樓下個露台同我呢個單位嘅露台都係向住同一方向突出唻
我吹緊風發緊呆之際，突然聽到樓下個露台有啲怪聲，咁我好奇心起，就伸個頭出露台向下面望

點知就瀨野喇...

一伸個頭出去向下面望，就見到樓下個露台有個又肥又柒 咸咸濕濕嘅毒撚，一樣烏左個身出唻向上望 我同佢四目交投，佢仲除左條褲對住我打j

屌好撚驚呀 而家點算好

夜媽媽乜燈都冇，等係冇血色
人地都係係民宿住，洗唔洗set埋頭
建議樓主上去拍個門驗證下

最後點收科

無事既 佢落黎打搞你再算啦

同佢講釣魚台係中國

人黎姐

你同佢講： 依古拿嗲屎卡？

山伯苦多努嗲蘇。

屌 咁大個人仲驚呢啲呃靚妹既野

鬼依d野 嚇完就唔洗驚啦